{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012784",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 카리노 호텔"
    },
    "text": "2021年夏のピークシーズンにヤノルジャ会員に選ばれた優秀提携店は、計44室の客室を保有しています。 この宿は釜山1号線温泉場駅と明倫駅が近い電車駅として位置しているのでアクセスが良いです。 宿泊施設の案内言語では韓国語に対応しており、基準人数を超える場合は追加料金を支払わなければなりません。 訪問客のレビューを見ると温泉水の質が良く、きれいで親切なサービスを提供するという肯定的な評価が多いです。 また、コスパ良好な評価を受けている宿で、出張の際によく利用される選択肢として遜色ないという評価もあります。 しかし、防音が良くなく、清掃状態が少し不十分になる可能性があるという否定的な要素もあります。 一部の部屋では不快な匂いも感じられ、基本的なクオリティでしか提供されない印象を受けることができます。 全般的に満足できる経験をするのは難しいと思います。 この宿は温泉場、コスパ、ホテル、Netflixの無料視聴と関連した要素とともに、ヤノルジャ会員に良い選択肢になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのようなアクセスがありますか？",
            "answer": "この宿は釜山1号線温泉場駅と明倫駅が近く、電車駅として位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の案内言語は何ですか？",
            "answer": "この宿の案内言語は韓国語に対応しています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の温泉水の質はどうですか？",
            "answer": "この宿の温泉水の質は良く、きれいです。"
        },
        {
            "question": "この宿はコスパが良いですか？",
            "answer": "はい、この宿はコスパが良好です。"
        },
        {
            "question": "防音は良いですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿の防音は良くありません。"
        },
        {
            "question": "清掃状態はどうですか？",
            "answer": "一部の部屋では清掃状態が少し不十分になる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は出張に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿は出張の際によく利用される選択肢として遜色ないです。"
        },
        {
            "question": "この宿はヤノルジャ会員に選ばれた優秀提携店ですか？",
            "answer": "はい、この宿はヤノルジャ会員に選ばれた優秀提携店です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではNetflixの無料視聴ができますか？",
            "answer": "はい、この宿ではNetflixの無料視聴ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 315
    }
}